防止殘酷對待動物條例包唔包原核生物同原生生物?

大閘蟹呢？

包咗你

認真答你

“動物” (animal)包括任何哺乳動物、雀鳥、爬蟲、兩棲動物、魚類或任何其他脊椎動物或無脊椎動物，不論屬野生或馴養者； (由1979年第53號第2條代替)

動物 生物？

即係話唔屬於哺乳動物、雀鳥、爬蟲、兩棲動物、魚類或任何其他脊椎動物或無脊椎動物嘅生物可以殘酷對待

果日我一腳踢飛左粒原核生物

一腳踩到佢爆漿

就咁煲水都係酷刑啦

睇你點理解「可以啦」
法例夠無寫明唔可以屌阿婆啦

講得出原生原核 但連基礎分類法都唔識 我估你應田係唔覺意
入左成人圖書館去生物果欄搵咸書的小學生

啱

動物指六界三域裡面動物界嘅生物
原核生物同原生生物係就係識郁
但唔算動物

唔明

唔計動物 剩低咪主要係植物、菇類、藻類,同埋啲單細胞生物

你用梘液洗次手就已經殘殺咗大堆細菌

全黨死清光

請教吓你有咩動物係唔屬於呢個定義

樓主係咪以為識活動嘅生物=動物?

樓主巧威威呀